'\" te
.\" Copyright 2007 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH ccp 1M "2007 年 9 月 8 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
ccp \- Sun Cluster System クラスタコントロールパネル GUI
.SH 形式
.LP
.nf
\fB$CLUSTER_HOME/bin/ccp\fR [\fB-s\fR] [\fB -l \fR \fIusername\fR] [\fB-p\fR \fIssh-port\fR][\fIclustername\fR | \fInodename\fR]
.fi

.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBccp\fR ユーティリティーは、\fBcconsole\fR、\fBcrlogin\fR、\fBcssh\fR、および \fBctelnet\fR クラスタユーティリティー用の起動パッドです。
.sp
.LP
\fBccp\fR ユーティリティーは、X Window System コマンド行引数の標準セットも受け入れます。
.SH オプション
.sp
.LP
次のオプションがサポートされています。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB-l\fR \fIusername\fR\fR
.ad
.RS 15n
.rt  
\fBssh\fR 接続用のユーザー名を指定します。このオプションは、\fBcconsole\fR、\fBcrlogin\fR、または \fBcssh\fR ユーティリティーが CCP から起動されるときに、そのユーティリティーに渡されます。\fBctelnet\fR ユーティリティーは、このオプションを無視します。
.sp
\fB-l\fR オプションが指定されない場合、CCP を起動したユーザー名は有効です。
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB-p\fR \fIssh-port\fR\fR
.ad
.RS 15n
.rt  
使用する Secure Shell ポート番号を指定します。このオプションは、\fBcssh\fR ユーティリティーが CCP から起動されるときに、そのユーティリティーに渡されます。\fBcconsole\fR、\fBcrlogin\fR、および \fBctelnet\fR ユーティリティーは、このオプションを無視します。
.sp
\fB-p\fR オプションが指定されない場合、安全な接続のためにデフォルトポート番号 22 が使用されます。
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB-s\fR\fR
.ad
.RS 15n
.rt  
\fBtelnet\fR 接続の代わりに、ノードコンソールへの Secure Shell 接続を使用することを指定します。このオプションは、\fBcconsole\fR ユーティリティーが CCP から起動されるときに、そのユーティリティーに渡されます。\fBcrlogin\fR、\fBcssh\fR、および \fBctelnet\fR ユーティリティーは、このオプションを無視します。
.sp
\fB-s\fR オプションが指定されない場合、cconsole ユーティリティーはコンソールへの \fBtelnet\fR 接続を使用します。
.sp
\fB-s\fR オプションを上書きするには、\fBcconsole\fR グラフィカルユーザーインタフェース (Graphical User Interface、GUI) の「オプション」メニューの「Use SSH」チェックボックスを選択解除します。
.RE

.SH オペランド
.sp
.LP
次のオペランドがサポートされています。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fIclustername\fR \fR
.ad
.RS 28n
.rt  
このオプションが供給される場合、オプションを CCP のツールセット内のツールへの引数として渡すことができます。\fIclustername\fR 引数を指定するには、ツールのコマンド行プロパティーに \fB$CLUSTER\fR を追加します。
.RE

.SH 環境
.sp
.LP
次の環境変数は、\fBccp\fR ユーティリティーの実行に影響を与えます。 
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBCLUSTER_HOME\fR \fR
.ad
.RS 28n
.rt  
クラスタツールの位置。デフォルトは \fB/opt/SUNWcluster\fR です。
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBCCP_CONFIG_DIR\fR \fR
.ad
.RS 28n
.rt  
ツールのプロパティーが記載されている構成ファイルの位置。デフォルトは \fB/opt/SUNWcluster/etc/ccp\fR です。
.RE

.SH ファイル
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB$CLUSTER_HOME/etc/ccp/*\fR \fR
.ad
.RS 36n
.rt  
 
.RE

.SH 属性
.sp
.LP
次の属性については、\fBattributes\fR(5)を参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWccon
_
インタフェースの安定性発展中
.TE

.SH 関連項目
.sp
.LP
\fBssh\fR(1)、cconsole(1M)、chosts(1M)、cports(1M)、crlogin(1M)、cssh(1M)、ctelnet(1M)、serialports(4)、\fBattributes\fR(5)
